你可以毫无歉意地穿粗花呢和长筒靴，这不仅仅是如果你是Instagram上的网红。 《挖掘》只是缓解仲冬幽居病的电影|Stephanie Zacharek |月29日 
 这位34岁的设计师在科罗拉多州长大，她在纽约的工作室里设计了这件镶有水晶的海蓝色粗花呢外套，并搭配了一件配套的连衣裙。 民主幸存了下来，几乎没有，罗宾·吉夫汉，2021年1月21日，华盛顿邮报 
 根据埃姆霍夫的Instagram故事，她穿了一件来自Miu Miu的亮闪闪的花呢外套，里面是巴舍娃。 就职典礼的时尚是大胆的，美国的，甚至有点有趣 
 据估计，特威德在担任参议员期间从纽约骗取了相当于35亿美元的资金。 布鲁克林黑帮墓地|Nina Strochlic | 2014年10月23日|DAILY BEAST 
 或者是一辆马车，就像去年一位穿着粗花呢西装、戴着帽子的年轻人凝视星空时乘坐的马车一样。 疯狂的中世纪萨克岛|Liza Foreman | 2014年10月4日|每日野兽 
 半被操纵的选举，模糊的商业和政府之间的界限——北京的争吵会让老板特威德感到骄傲。 香港是天安门2.0吗? Brendon Hong | 2014年9月29日 
 一件高领灰色毛衣——那是人字形粗花呢——和一顶帽子。普赖尔·道奇的双轮痴迷现在是自行车历史博物馆 
 我设计了短裤——灰色粗花呢，灰色皮手套，灰色袜子。 普赖尔·道奇的双轮痴迷现在是自行车历史博物馆|安东尼·哈登-客| 2014年9月15日|每日野兽 
 他看上去三十五岁左右，脸刮得干干净净，聪明伶俐，穿着一套深色粗花呢西装。 第一次玩|。 a·米尔恩 
 在他后面，那个穿粗花呢衣服的人影也从远处站了起来，只剩下哈里斯一个人。 三个约翰·沉默的故事|阿尔杰农·布莱克伍德 
 她打量着石头上的余烬，然后她那双灰色的眼睛又回到石头旁边那个瘦削的、穿着粗花呢衣服的人身上。 离奇的故事|各种 
 一时间，谁也没有说话; 然后梅纳德抬起他的花呢帽子，表示感谢。 离奇的故事|各种 
 特威德河畔的贝里克部分位于英格兰，部分位于苏格兰，流经它的河流形成了边界。 《从一辆汽车看英国的公路和小道》|托马斯·d·墨菲